【行動討論】哀悼受中共政權剝削而偷渡的39名死者

中國低下階層受剝削，經濟不平等，貪污腐敗，先會有咁多人為左揾工作機會而偷渡。大家不如黎一個哀悼死者們嘅集會。

雖然胡錫進係度屌鳩英國唔做野，但人地國家啲難民關注組都出黎係倫敦掉念，BBC頭版都係呢單野，對中國偷渡客關注度好高。

我地要話比世界知，我地關注既係人權，公義。雖然佢地係連登仔最憎既支那人，但佢地都係死於中共下既不平等，受嘅苦難同我地相人似。

加泰集會你地都搞得成，悼念中共政權下既死難者唔會搞唔成掛?

啱聽就幫推！

推

聲援聲援過反送中嘅中國義士好過啦

Push

smart move

多謝，幫手推下

呢個除左秋實仲有咩人? 唔sure喎，佢好似最近仲出到片?

大把人啦
只不過唔出名
但好多喺微博玩命
最近有個廣州記者都捉咗

呢個我地開名聲援會唔會火上加油lol

係整體支援，唔使開名

你開個po討論下

我無搞手經驗

其實我都冇，我只係感覺好似應該做咁就開討論po

你岩

嗰啲叫烈士

幫手推推

真大陸清醒嘅人出黎講野真係玩命

基於人道，我贊成

多謝

推唔郁